{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023681",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23937",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의왕 HOTEL ON"
    },
    "text": "宿泊施設は計72室の客室を保有しています。-案内支援言語では韓国語が提供されます。-利用案内車両は1部屋当たり1台を超えることはできず、金曜日は午後6時以降、土曜日はいつでも事前に駐車可能です。-訪問客のために1階ロビーに無料のスナックバーとパープムゾーンが運営されています。-全客室は2人以上入室できません。違反した場合は、すぐに退室と払い戻しはできません。-義王ホテルオンは未成年者の出入りを厳しく規制します。身分証明書をお持ちでない場合、ご利用が制限され、払い戻しはできません。-ペットの同伴入室は禁止されており、摘発された場合は退室措置となり、払い戻しはできません。-男女同室での宿泊も同様の場合にも禁止されており、摘発された場合は払い戻しは絶対不可能で強制退室措置となります。-客室内には飲食(寿司、寿司、魚類、発酵ガンギエイ)の持ち込みが禁止されています。-スイート客室は2名基準であり、2021年12月18日からは首都圏地域の防疫措置事項の4段階で、2名のみ入室可能です。-全客室には追加の布団がございませんので、ご了承ください。-全客室のワールプールは現在難しい状況のため使用できず、早いうちに再開される予定です。-スタンダード客室はバスタブがランダムで割り当てられ、指定はできません。浴槽が必要な場合は、スーペリア客室以上でご予約ください。-1部屋あたりの車両は1台を超えることはできませんのでご了承ください。-予約のキャンセルと払い戻しについてのご案内です。3日前までは100%払い戻し、2日前には50%払い戻し、当日キャンセルと払い戻しはできません。-予約時には特定の客室を指定することはできず、これは基本規定です。-超過料金は1時間当たり10,000ウォンが発生します。-訪問者のレビューによると、その宿泊施設は広くてバレエ駐車もできるので便利だという意見があります。また、きれいで掃除が行き届いており、リラックスできるそうです。オーナーの方も親切でサービスもいいのですが、シャワー室のドアが適切ではなく、水が外に流れることもあるという不便な経験があるそうです。さまざまなチャンネルやスパなど、さまざまな魅力もありますが、匂いや床の滑りなど、いくつかの部分では改善が必要になるかもしれません。コスパはとても良いという評価があります。-その宿には施設の古さや周辺環境など残念な点がありますが、浴槽やバレーパーキングなど便宜施設が整っていて宿泊には不便がないという意見があります。周辺には様々な飲食店があり、よだれを垂らすほど様々な料理を楽しむことができるそうです。-定期的な消毒作業が行われているそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は？",
            "answer": "宿泊施設は計72室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "利用案内車両の利用制限について教えてください。",
            "answer": "利用案内車両は1部屋当たり1台を超えることはできず、金曜日は午後6時以降、土曜日はいつでも事前に駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のロビーにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "訪問客のために1階ロビーに無料のスナックバーとパープムゾーンが運営されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の部屋利用の制限について教えてください。",
            "answer": "全客室は2人以上入室できません。違反した場合は、すぐに退室と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の出入りに関する規制はありますか？",
            "answer": "義王ホテルオンは未成年者の出入りを厳しく規制します。身分証明書をお持ちでない場合、ご利用が制限され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でのペット同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は禁止されており、摘発された場合は退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊も同様の場合にも禁止されており、摘発された場合は払い戻しは絶対不可能で強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室内に持ち込んではいけないものは何ですか？",
            "answer": "客室内には飲食(寿司、寿司、魚類、発酵ガンギエイ)の持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "スイート客室の利用条件について教えてください。",
            "answer": "スイート客室は2名基準であり、2021年12月18日からは首都圏地域の防疫措置事項の4段階で、2名のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の布団について教えてください。",
            "answer": "全客室には追加の布団がございませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内のワールプールの利用可能状況について教えてください。",
            "answer": "全客室のワールプールは現在難しい状況のため使用できず、早いうちに再開される予定です。"
        },
        {
            "question": "スタンダード客室のバスタブの利用条件について教えてください。",
            "answer": "スタンダード客室はバスタブがランダムで割り当てられ、指定はできません。浴槽が必要な場合は、スーペリア客室以上でご予約ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約のキャンセルと払い戻しについてのご案内です。3日前までは100%払い戻し、2日前には50%払い戻し、当日キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "特定の客室を予約することはできますか？",
            "answer": "予約時には特定の客室を指定することはできず、これは基本規定です。"
        },
        {
            "question": "超過料金の発生条件について教えてください。",
            "answer": "超過料金は1時間当たり10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利点と欠点について教えてください。",
            "answer": "その宿には施設の古さや周辺環境など残念な点がありますが、浴槽やバレーパーキングなど便宜施設が整っていて宿泊には不便がないという意見があります。周辺には様々な飲食店があり、よだれを垂らすほど様々な料理を楽しむことができるそうです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 816,
        "QA": 860
    }
}